【10.26長龍召喚】香港人，開飯！集合地點：自區最黃嘅店

10.26明日可集合在自區最黃的鋪，如果無乜勁黃鋪，就去隔離區，再唔係就去最近嘅龍門冰室。

有人話應分散懲罰小店，有人話集中排金店造勢。其實各人喜歡，很難相逼，相輔相成。最理想係懲罰完小店，唔打算食都去金店排隊召喚長龍。

食飯就係示威，示威就係食飯。

記住食未必係重點，店外200黑衣人排隊，可以試下排到2000人。今次係和理非活動，留返條通道，沿途保持禮貌，盡量減少衝突，上千人效果已經好大，附近藍店要收皮。

抗爭示威生活化！

Tui

記得醫護集會都係星期六
同時做

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表